有冇人可以幫我P高啲個人

P到比比鳥入樽個位

留名學嘢

整走埋框線應該

推到有高手入

巨人
進軍NBA可以

仲有冇高手

胡師傅玩埋改圖

癲過黃德斌

波係後面喎

笑到停唔到

你話入樽個位啊嘛，無話唔炒粉喎

Btw,
嘴籃框 勁過VC

屌